模型水貼問題

部報喪女妖ver ka痴左水貼一兩日
無用到軟化劑就咁痴
噴消光前想將佢變左型先噴
廢時噴到啲透明件
但好驚用力得滯會整走啲水貼
想問下依家補返層水貼setter係啲水貼面仲有無用
同埋噴左消光之後啲水貼係咪無咁易甩
因為真係用手指大力小小卒一卒都甩

Push

setter係搽係模型同水同之間
softer先係搽上水貼面，你呢個情況係用softer

記得係噴消光前搽，搽完唔好郁佢直至乾透，唔係水貼會爛

噴消光之前唔好咁懶拆開D手手腳腳逐件噴咁噴, 無咁易噴到D透明件
噴完消光D水貼基本上唔會甩

我就係諗住如果啲水貼唔會甩我就變左型先噴
變左型之後啲透明件會收埋哂

因為我睇有啲水貼教學話藍色果支setter有軟化作用
係痴完水貼之後可以再查上去

你比人呃咗，自已睇

仲有其他問題可以去模型個post問，有其他巴打會教

笨大啲水貼就係垃圾